有無人會帶你隻兔出街

放狗就聽得多，其實有無人會放兔？
由於兔仔真係好細膽，試過放佢草地行，結果好似驚得濟周圍狂奔，差d捉唔住，自此我帶佢出去都甚少落地，只會帶佢係d公園長凳度坐下。

我會帶佢去沙灘玩

我隻兔一落地就會狂奔 捉唔住 你個隻係咪好乖會跟住你？

好可愛啊 咁乖攤係度

行2步停低食草曬太陽，繩都唔洗揸，可能日本仔係乖啲冇帶佢返香港俾咗日本fd養

好得意

Btw你嗰隻好靚

好打耳

佢d色一達達咁 好醜怪

貴嘢

幾大可以開始帶佢出街, 驚太細個會嚇撚死佢/抵抗力弱
同埋出完街係咪都會抹一抹佢

腳仔白色㗎

我都想帶佢出街玩 但佢唔肯帶兔繩

就係得個一直腳係白色

好特別好可愛

我個隻先歲半咋，可能大個d會大膽d掛，出完去就要幫佢抹隻腳仔lor

細個養兔, 以為好似狗咁要散步, 拎左落公園放落地一枝箭咁標走左

呢個真 捉都捉唔切

買左包得最多位既行街繩＋綁到勁緊都比佢5秒內走甩
想帶去樓下門球草地場散步完全唔敢

係街拎出黎會伏係我到 但去沙灘就會發癲

兔仔係prey animals，所以唔建議帶上街，除非某個地方好少人，沒有其他貓狗，否則會驚嚇兔子

兔仔好細膽架喎 心諗咪玩我啦

發現有個YouTube channel每日專post美國屋企花園d野兔